領養倉鼠要收三舊水是常識吧

最近無收入所以開價$300一隻都算領養？

Foodie出領養post有啲矛盾 一陣會唔會教紅燒倉鼠or冚家炸倉鼠

幫補整gel甲支出？

$300不如直接去買

街買都唔洗300

呢D 品種值$300？

比300蚊可以支持領養代替購買,值啦
動物撚仲唔課水

十幾年前養過，果時好似 under $50 一隻

街邊30一隻

30 ok

$300 x 7 = $2100
我都做倉鼠繁殖喇

生命無價
比30你當佢地係咩

睇黎佢呢排真係好窮
甲都冇錢整

倉鼠

當佢地係倉鼠囉，仲可以係咩

鼠鼠

收幾十ok
有啲撚樣會領養去賣

落地獄

包含？

美甲鋪都唔開得
有錢都冇得整

推！仲要係用foodie acc 好唔好意思

以前細個買好似20蚊隻

佢隻指甲

養呢 d 成本極低

繁殖又多又快 有人買賺好多

不過無牌販賣動物仲做繁殖場係犯法

依家啲寵物店好似真係收300up
心諗依啲鼠咁值錢架咩